紅色警報,PS4已封塵

黎緊有冇大作值得解封?

等DQ

幾時?

Gvs

等GT sport beta

NMS

美國個邊好似beta 緊

註冊左先，就快有亞洲

中土世紀

黎緊應該會買古惑狼同gvg,之後destiny，而家玩住switch 先

DQ

註左，遲下買個轉插器用g27玩

小心裡面養曱甴

又係你
個個月都開post冇game玩

等緊Dragon Dogma online 中文版，傳聞話有台灣做代理今年出

MH

利申 任豚

等緊arms

唔好玩

點解咁講？

等緊Farcry 5

係咩
我正係知單機原版今年會出中文only

係
但都傳左一段時間
而且呢隻野聽聞都要幾重課下

red dead redemption 2

我仲等緊2手Nier Horizon P5
死都唔降價

估唔到hunter復行先過GT Sport出

好易玩嫌

體感就預左得閒玩幾場咁嫁喇
想煲你隻手都頂唔順

Dq係咩？

梁遊鬥惡政府

死窮撚學人打機

唔明點解咁鍾意執人口水尾
為咗平個少少，係度等黎等去

如果隻game好玩買隻新支持下game廠啦

佢講嗰三隻閒閒地都玩幾十個鐘，慢慢玩可以玩成個月，但幾百蚊都唔畀人賺吓

ON9,因為係好GAME先唔會咁快值崩

dq都唔識

龍的任務啊 咁都唔識

冇野玩

戰神4又要下年 仲諗住今年有

一齊玩tk7

買完快手爆機再放咪最多蝕幾十

前2日爆左Horizon 諗緊放唔放好

樓主好有恒心

等steam summer sale先買

Gt sport
Gundam

爆左機就冇野搞，我都諗緊放唔放

幾時出p5?

點解唔玩no man sky

究竟點解決彈碟問題